[發夢]係咪有巴打Backup左琴晚(13/6)近午夜12點無線新聞???

如題
琴晚1點左右發夢見到個post 內容係話無線新聞台近午夜12點播左克警用鐵枝掟向群眾 同埋用紅色圓圈圈住吐血巴被克警射中嗰一刻既片
有人話係襯d高層收曬工訓曬覺先夠膽播出黎仲夢見有d巴打backup左
今朝已經搵唔返個post 係咪已經比人河蟹左喇

利申 : 發夢

推

推推推推推推推